有咩開心過同好朋友一齊失戀？

唔係口賤 但大家互相依賴係最開心嘅時光😢

Gay post

你朋友就是你

我係絲

之前失戀 有好朋友一齊失戀 大家每日陪住大家

唔好，係兩過都好慘

失戀都開心